大專生想為罷工出一分力 可以點幫手

已經入曬tg group
但邊到有得捐款
作為大專生除左捐錢仲有d咩實際野可以做
罷工係我地既大技 好想幫手

係學校set roadblock

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

有人好想被罷工 好似係

去真正比到飯學生哥食既黃店
買飯卷

派傳單！

文宣，宣傳

和理塞
幫手被罷工

捐下錢

做文宣

幫手組織大專工會

有無諗過捐錢嘅唔係你地大專生？